[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5572)

搶完唔開係?
第一次開

依家d外賣勁撚明目張膽

有無水出下?

澳南超客隊

琴日7中5

今日再黎

1. 澳南 客-0.25

你地就好 我無食開外賣

戒賭啦 見你個名都覺得要

搵唔到既

外賣

聯x 個名on99

澳南超

中女藍146.5大本身都放棄左cls

泡菜女主..

屌 0-1 紅牌

對邊已經射失12碼

又無人賭錢？

仲輸緊半

你又join

問下姐 又話7中5

澳假9.5s驚了

澳南超主平半受讓 穩如死狗

呢隻賤種把口咁撚衰 平時報假都算

無波賭既係星期一

9.5s易撚到

呢啲仆街要置頂

U23 3.5s

賠率分析 睇盤賭波

太多字無睇

狗會三場半大算 諗都廢事

O唔ok先？

叫下春算

輸硬，2.05唔再郁既話一定開2.05

糕

我發現假如馬會做梗
1.9 2.5 1.8
而外面 做梗2/2.5大 低水

好多時都開到1.9大

u21 角大？

0-2!

和就派1個500啦

.

Lm

lm

屌原來輸緊3粒先派500
唔要喇 輸啦你

0:3

主隊就算比3球12m佢射都好難入哂

廢過港超

再賭國際賽 自己ifc跳落去

正路主隊復賽後贏得一場

輸波就刷角啦 闔家鏟

攬埋169跳ok?

我推完佢落去 自己再跳

轉頭有場好野

又得姐 有人箭屍底

哈洛格特

快！

做得好屌你老母基佬陳

死廢人 唔怪得咁得閒報假 個人本來都要有咁廢先會得閒

法國u21 大硬？

你on9完未

好撚痛 就死

169祝左你身體健康

23:21pm 2.29

烏拉乙怕死就平手盤

聽朝放工點返屋企

唔返工邊有錢賭

我都有block條傻閪
佢係咪輸撚死咗

點睇到個分別？

個死𡃁妹養唔撚熟

goal 多哥

你養得熟？

當然

智假買完即入

烏龜點解係受讓

唔開加納比人買0:0

轉頭應該紅牌

Boom

又屈

珍
智加b做邊行

唔覺有乜問題
畜生 死左一隻 又會生一堆

真 所以你死咗都唔會有人理

想追數 有冇水跟 有冇爐

佢無出

第一代果個好似一早已經唔係叫基佬陳

荷乙馬會個盤

所以？

英乙主有冇同路

有野就講啦

想要上盤

7-11

差BB出黎 我掛住你

同路

你會生幾多堆

老4有無水

好彩未買...

！G持

門叔!!!!!!!!!

丹保殊

合埋眼跟了

屌你係咪玩野呀

MG + 169要丹保

你買左上盤？

兩個死燈閪

你睇下莖巴幾慘
@莖蛇

今次仆街啦

負負得正

心靈撐你 現實買對家先

tip兩場主
申利 冇買

門神出咗主

幫一陣手足講定先
屌你老母丹保殊又撚狗
入先人地兩粒比人追和/cup

。。。

一個點頂兩個

wt ar

......

我都係過返隔離學術研究post算

U21 開硬大?

不要說了 xxx 之力

啥

識贏未

落飛落到咁誇

贏條撚咩 一日有xxx

xxx=?

...

新字頭

我宜家叫迷G黨

老4

有門你唔跟買下盤啦

年中幾撚多人比佢地搞到跳樓

🤑

丹保半大

燈力高峰已過 大家請放心

直頭痴撚線 明明唔係合法野

話你啊黑單 外賣王

通常講完呢句之後⋯

屌 1點瑞甲入波未🤮

試試去

G sir

我仲以為一早攞正牌合法化左
日日有幾檔上黎宣傳

差狗已去有咩想同佢講

跟左你幾次輸到宜家要搵借錢兄弟

呢到有冇身處英國既人知道去到英國可以點樣賭波

Vpn玩返馬會

支大要去劍橋護老院進修？

唔太好

去到英國就唔撚玩垃圾狗會

移民走人

講笑

大家好

撚9完波台手足就走人 勁到

網業版玩到馬會
Btw 去英國就365啦

兩邊燈神出兩邊盤 點買

打和啦super

馬會洗撚VPN咩
WEB PAGE全世界都入到

未有咁快走 放心

屎鬥屎如何3.5B

重心

快

放棄

笑左

Bbg!

荷乙上盤是否不智

找左數未？

仲未撚夠

荷乙場場開極低水大波唔知咩居心

兩隻燈閪幾時先唔再害人

又賣廣告

半細算

屌呀

SKIP算
2邊垃圾隊
買乜同等運到無分別

兩隻燈閪買左 skip算

開慣冇計

廢到出咩陣都無得睇？

下場買咩 快

路b!!!

跟隨169bb指示

客隊唔洗等，開波贏住1球

買左半00練心

咁你唔跟佢買荷2？

眾籌

喂喂 你之前打牌輸個1k找左未？

荷乙半大

憑自己實力走數 點解要找數？

係既

荷乙半大 頭5抽1 200

快

有

中

m

下 差邊個？

你個陣同廢馬佢地打輸左一千喎

係wo diu 你有場波

下 痴線 你叫佢同我講

無人搵過你？

人影都無個

你地打完夾埋話唔打錢個時WO

你問翻廢馬 我無差佢

姐係你找左俾佢?

廢馬早就找左啦 你問下佢

咁差呢？你有無差佢？

荷乙兩隊賤種

荷乙cls 一球都無

吊 的tips廢到

損人不利己

入一球都難
兩隊垃圾真係垃圾

同路 但近排黑到仆街

主隊應該會入ge

買左大2goalgoalgoal

難講, 主隊最勁果個6場入3球
其他得2個入過1球
咁既機率好難入到波

下半場先入

法半和點睇

買左1/1.5 半大 等死

唉

荷乙半細頂住

笑咩

半場想要一球驗腦

法國角球有無高手有諗法

下 又差乜 幾個月無人搵過我 宜家先黎講

想買法半場0-0

法國U21 角球大？ 搵唔到數據？ 有無教路

咁樣撞都無12m

自己輸幾多唔識計?

入一球大家都收錢ok?

應該冇腦大

入啦屌

主上半入一粒先ok?

英乙場波唔錯

你有鋪一鋪輸700$喎

掉錢落海

快講

打幾大

包埋槓都要ifc

2.5B

哭撚左 想買9角大個陣 岩岩斬第3角 就轉左買2大

唉 半主又閪

00

不好

買左入球大 慘死

1:0

講真依場想買半和 半細1/1.5 但最後保守啲揀左1.5算

巴拉福特 miss咗

半場00波蛋 練心成功

希望英乙果場唔好咁閪

馬會又撚狗 半場00

呢隊都半主

法u21 咁撚刷得 3格角有得念

丹保殊盲人足球？

低水但穩陣

All in左第二格

巴拉比人禁屌

請問係邊到買？

有冇得賭8號風球幾時收皮

外仔好似有 快買

D風開始勁

10.5s

睇個細又係細波悶波 早啲瞓算啦

法國半場主其他200倍落到45倍...

就咁買？

開撚到

咁我玩了 輸左走硬

咪玩喇 比啲誠信

細波1:0完場通殺

有無角球專員一齊研究下

邊區

咁快1c

開波就1c

疤塞巴

半大24

呢場買咩好

10.5b 錯過了 5分鐘2c啦

有無link?

無了

訓覺唔賭了

點整

有機落返

01

支持手足

屌炸完又入... 買上盤驗腦

11.5b 小注參與下

邊場

荷2

英乙射咁撚多次都未入波

搞咁多做乜尻

驗腦

隊隊上半場都唔識入 cls 波

0:2

冇半大學人做球員

訓得 唔再貼了

兩隻死燈閪

發覺半場有無1球

skip咗

笑4 以後波都廢事度

會唔會燈到有啲可怕 想死

法國踢落完全冇屌打既feel

丹保殊反cup!

唔係咁都開到3.5B 下化

1:2 大大大大大大

1:2 即刻完場

荷b撚半大

好彩上半場唔識入波

信我! Cup佢！！！

殺晒半大

英乙冇人理

00無乜嘢好叫

叫下先 法國3c

3場唔係半00 咁尻呀

g sir 一聲令下

2隊加埋射16次都唔入...

丹保殊！

可能有 依家肯定冇

屌 買兩注都落後緊 星期一仲黑西 仆街

法國快主其他

法國 1:0

買左英乙大又針

訓覺算

比多8分鐘自己

聖地牙哥早晨 等1.5b入 @莖

live?

法國成隊踢緊甲組正選
炒唔到真係要鞭

仲未炒...

yes now 1.75 1.5 要等多陣

點解半一食盤又食屎？

問果兩個死燈閪

贏一粒都係贏 咁落力做乜

法角呢！！！！！！！！

我都係

我都想知

英乙半大未

下場

法角呀！！！！！！！！

原來根度斯係u21

太早入一球了，放鬆踢了

1:2

@莖 我上1.5了

頭兩角氹鳩人入局！

冇人角細？ 得我10.5s?

屌佢睇直播，兩邊救角救到呢，無啦無啦

啱啱等咗下高水入咗9.5

無聽你講

法國佬hea到

ng 有1.32

有冇奇蹟反cup

本來有多2角架

角

伏撚到2

1:2 己經盡左力

不要再説了

冰吓角先

我都覺

半一上盤係唔係要介

同路 頂

我諗住夾8.5 希望有

9.5都想要 但等唔到高水

荷乙3.5大

對手無改錯名。。。slow fuck
慢到

冰到完半場ok?

唔ok!

法國佬上力未
半場入多兩粒先啦

發覺求其入1粒啦

一齊追8.5唔好？

點解盤要讓半一

法國咁踢法分分鐘細波

完未

又係賤種波

其實隊波好勁 唔肯去
好似潘頓咁唔去馬

唔入都比下角啦

半大已死

咁就仆街啦去

想跳船角大24

咪臭係

半場入多粒啦 咪搞咁多嘢

唔入俾人入啦

乜撚都無 踢黎做咩

唉 又輸半 一

法國半大 1.57

好似斷手

又俾賠率撚

發覺含撚啦

u21 客易受金錢誘惑

殺晒

大個果隊唔好得去邊

琴日比法國大人撚完 今日再比細路撚

唉

每隊波都受金錢誘或

正賤種

上樑不正

落去賭 15分鐘輸咗5皮
突然整7連閒 又哂咗成個鐘

一樣

7連閒追番5皮

比荷甲撚

荷甲星期尾先踢 咁快知比人撚

三場半大死撚晒

和都和唔到
丹保珠垃鳩圾

追個9.5b 唔撚信邪

快二比二

下盤cash

支持

法國角球好硬 追唔追大好

新條狗終於中番次

咁都開到荷乙3 3.5細

我賽前角細 來夾8.5 冇就算了

點解得三場波我都要玩

莖蛇有冇跟聖地牙哥早晨1.5b

博士g

點解法鬥u21 傷件中前場 換件後衛

因為on9

夠薑9.5b都唔好中！！！

有咩signal

有冇角真係純粹睇法幻攻得入唔入肉

追左注？

似贏一球淡定踢

本來想等2.5大
依家唔要了 啲人無想像咁勁
件新普巴邊撚度勁
法國個17歲 camavinga勁好撚多

外仔輸晒無得跟 中左?

忍唔住手

補7 絕殺1-1

呢d 運永遠無我份

喂 我波po出咗你唔睇？

法國咪縮啦

仲有無

輸撚埋佢啦成隊賤種

贊成！

2.5入球細穩陣

英乙做咩唔入？

角球呢杏加橙！

班小朋友係度散步

巴拉入翻粒好冇

你買咗主其他定上盤

半大

法國班撚樣都唔小架啦 件件甲組人腳

英0-1

我屌，比班法國狗撚化我

食撚屎啦甲祖

真係唔識

英2 終於入 射左成20幾腳

哈格洛特

好撚廢 打隊垃圾三粒都無 憑咩咁熱

3場細波

入波個個咪閪維爾正選中堅

巴拉屌你老母啦

而家有8.5了 邊個巴打話要

角大被撚

好撚賤
法國大同細都係賤種

爭哂呀 成個國家都係賤種

呢班撚屌係做得出一球玩到完

巴拉快d追和阿屌

比多球英乙！！！

頭先有條友仲話All in大角

包括佢隊19巴黎

好

附屬賤種撚狗人

我信左佢

好撚慘

買你老母丹保殊

角大?

6.5 大呀

你有無買法國U21呀，人少少你講啦

入波阿巴拉

再賭國際賽斬手指

11.5b 入左 被撚

冰左30分鐘角了 不如直接完場啦 反正法國都贏

法國呢啲賤種 大細仲開到4.5
不嬲好憎呢隊波 成日撚狗

鳩UP唔洗本 頭先荷乙就有

安聯大學高追2.5 試小小

客ng仲抵搏

下半場得斯洛伐克射過波

呢隊法國真係世界級 下半場攻都無攻過

大家都係吹下水姐 無惡意 唔通佢話all in就真all in咩

巴拉入未

即場無野好賭 收工

快入

奇葩

主場都噓自己友

法國2:0

2:0

撿多少

傻閪炸撚埋

似想追和

炸左

法鬥換撚走咗廢柴19 換入15

聽日有錢

輸晒 想跟你都跟唔到

炸完對家入？

屌佢老母 岩岩訓身無入球 即刻入一粒 好彩越位 差d瀨屎

頭先有場英議又係炸咗 啲賤種波

補一補好啲 件15勁過換走個件19

師兄你真夠膽，仲要驚足15分鐘

屌 以為堅

以後英乙真係咪搞我

如果有由下半場開始睇，2隊真係一個似樣攻門都無

睇住角球盤慢慢降落去，唔敢補，只敢呻怕被撚，客隊下半場禁屌法國

客隊好積極

補咩好

依家骨都無得執

角大上車 7.5 B

睇得出法國睇住黎食 根本唔入肉

冰撚左咁耐
點追姐

吹雞未

追角細 但 但 但 算啦 以後唔玩國際賽

法國仔下半場有冇踢過

下場先得

半4全5

幫你叫無入球

冰撚到

明顯殺晒班賭仔 細波細角 上星期有場U21就真係正氣啦10:0

大聲d!!!!

學下今朝場美職啦 10分鐘5角

莊殺撚晒

我記得你買10.5角細架等收錢啦

半夜起身去廁所
買左少少9.5s

快d完場好無

個場馬會無開盤

又等收錢

和波完場算啦

仲有10分鐘左右（連埋補時）

慢慢搓啦 都唔爭在

真係冇c?

快啲完場即訓覺

連個靚c

希望係

入左6.5？

ys

時間過得好慢

6c

無入球回唔回到你買角大既本？

回到

幫手祈禱

頂住呀 1:0 完啦 快啦 頂住！
頂住！！
幫緊你叫

吹雞啦仆街！

都幾撚尻嫁
下半場得一射 唔係踢假都唔撚信

補3分鐘

1-0 6c ft

倒數150秒

追和

仲要震多3分鐘

假撚到仆街

你老母 炸左角 on9...

危險罰球

第二球危險罰球

邊度危

完場未屌

完啦好無

睇緊365 即場慢30秒

場波真垃圾

屌，食角 你老母臭閪 咁撚閪黑

完

6c完？

完場啦 收錢啦

2隊夾埋踢最後十分鐘
其餘時間肯到妹

係。。。。

6.5細收錢

3場波唯一無掂呢場 法國太多不愉快經歷

6c yes

收錢啦

真係提心吊膽

佩服你75分鐘買no goal

以為有進攻足球睇下...

2邊一齊妹

9.5s就係咁易

77分鐘 2.15水 6.5s 馬會派錢無人買？

都係抱住反正都輸搏一搏既心態

賭撚到個人都唔知為乜...

個時有無3

法國成隊貴價u21
踢到屎咁 贏到1粒真係好彩
對面踢得好過垃圾法國

莊通殺

一陣放工點返屋企

無啊

食左角咋 唔係邊有你咁大聲

你又係犀利做咩唔買6.5s 7.5s角細 起碼保險啲（至少有一角球走盞，唔使即刻輸，今次好彩咋

唔係好睇得明你既玩法，可以解釋下嗎？

差d 又一佳作

呢樣真，有一球唔知做咩比左龍門球

我賭到無心機唔知買咩好

旁證比角 球證食撚咗

有好心情訓覺啦，記得閂窗，要掛8號波了

邊有心情 輸左半大

烏乙1大 秒入

我買緊 拒絕

有無例子

聖本托2.25b go

你頭先講果場?

唉 跟唔到 咁夜又唔想搵星辰

no 另一場

搵黑單 佢超星神

主大炒你咪輸尻晒

聽日多啲波 但個人覺得歐國聯閪撚過其他

聽晚應該正氣d 掛

係囉

點都好 恭喜你

歐國聯好多隊本身出線咗歐國盃 唔多會認真踢

有趣 有趣

聽晚歐國盃wo

歐國聯呀 我可能等後日朝早買智利場波

我屌 我賭到傻撚左 歐國聯咪買

港鐵說一旦風勢轉強，露天路段服務或會在未有預先通知下暫停。
一陣點返屋企

我決定以後國際賽乜撚都唔會再買

係呀你都要忍手
歐國聯比狗屌

等你外賣救命

真。。。頭先場荷葉同英乙都好撚過國際賽

國際u21 後生細仔無衝勁學人打假

我覺得安聯大學果場有2.5 12m唔入係因為未夠鐘入

屌咩 老蘭一條友都無 汁閪屍咩

另外果場聖咩托呢

話說頭先有兩條女過嚟禁錢搭的士返屋企 但我無錢禁比佢 果刻好想截的士同果兩條女返屋企

等針

唉 得個睇字

安聯大學2.5 易撚到

外賣都撈埋

Block咗樓上條傻閪

一陣玩墨妹

大家輸晒未

阿利安薩等水上1.5b

真係做7仔架

呃你做咩

輸4

屌你啦

個兩條女真心唔錯

黑單你有冇跟 一陣你又話我唔出水比你

出水仲要比你屌

做邊區

呢幾日唔玩了 等英超

頭十抽一派500

大家唔好誤會
PIN個一個係假基老陳
我師父唔會講呢啲野

瘦底白滑大pat

老蘭

追咗少少7.5

8.5大又輸

打風無波賭，慘過返工

咪臭系

準備墨妹

注都唔俾落

毒販老婆們 請馬上進球

又話女人好大波

墨假妹 多數下半場先識入

琴日啲波冷到咁

屌啲女人又撚半大

記得推到上4x萬既時候
用左25萬黎推一場
車路士對修咸頓 半細
臨尾45分鐘補時階段
傻的嗎仔夏薩特一個扭幾個入禁區單刀
1:1 25萬就咁比夏薩特射爆左...
戶口得返20萬 心情低落...好想死...夏薩特...
結果第二日 我去銀行禁左20萬出黎...準備過大海!
人生第一次入賭場!

半場1.25 又係派錢

今晚又有日本

又中

有冇肺炎

上半場針咗兩注破蛋

懶獨特囉屌 唉

烏拉圭受讓厄瓜多爾
我有冇睇錯

北九洲受讓
克羅地亞受讓

高原主場

日本強陣

歐國聯真係呃賭仔錢

又黎..

科特迪瓦
沙夏 阿記比比
曼拜利 熱 奧利亞
點揀

仲有個米蘭 Kessié

架仔比你買啦

戒國際賽 友誼又好歐國杯歐國聯又好 乜柒都唔撚好買

日本踢友賽=撚狗 你買埋佢

友賽
以前係高登 輸到班人
之後班人識玩 買半和
因為友賽半場會換哂成隊
又hea

果時專買友賽半和

再買死日本仔斬手指

u21 加國際賽大波上盤撚狗

克羅地亞u21？

賭日假仲好

友誼波就話唔抵買姐
歐國 世盃外圍 有咩問題

8號波馬會開唔開門

歐國盃就係 依家多個歐個聯出黎撚

原來琴晚德國1粒完場

法國先岩

6x之後無射門 我7x分鐘就買no goal...

德國 覆錯

輸半大輸到...

我了

正當全世界以為日本又撚嘅時候
佢會唔會贏波撚得仲勁

歐國聯你唔好當係一個正式比賽

同問

我個post存在左成日
係咪無人賭球了

第一輪炒4-0 定5-0 呢場唔炒100% 假波

1-0

個個去哂tg食外賣啦

懷疑假球

重心
日本主勝

真
太多失分空間
試兵

杜狗出沒注意

3 點後落唔開

有飛再講野 有飛就跟

買唔到 8號波，心靈注

你冇真飛應該冇人信你

有都無人信

日本上場悶和哈密瓜
球隊大將南野拓實表示：「我想勝利結束比賽，不滿足於和局，下一場將會全力爭勝。」

呢場再戰黑鬼隊，鬥心十足，相信主勝無問題

穩陣

各位手足
今日一齊再上日本大船嗎？

我出左重心 主勝穩

早場 重心
北馬u23 主勝

上場馬北4:1 大勝 幫我贏左五皮
實力可見，呢場主勝1.97 繼續追捧，力爭出線

杜甫 我地一齊手牽手

等收錢

仲有謝雲奴
所以上場和到比利時 前面堆黑鬼個個射得又跑得快
但日本都有長有佑都果d
實力都唔差 今次全部外流球員組隊

日本 信我

搵到場送錢波 想g再講

上次班黑鬼廢咁多 都贏唔到

謝雲奴正選嘅話真係一個都屌到架仔反艇

lm 等鞭

求你唔好講 講左死全家

新条sir買咩

想跟支大師贏到夠錢移民

球隊大將南野拓實表示：「我想勝利結束比賽，不滿足於和局，下一場將會全力爭勝。」

12中4輸 幾穩陣

根本就係得歐洲足協自己打飛機

唉屌 又jer住我

日本場波係咪肯荷蘭踢

YES

我屌今次對面有幾多個肺炎

今場要戴住VR眼鏡返日本主場踢

山長水遠坐半日飛機

仲有個個咩金陵十三釵，又係報假引戰狗黎

今日無工開要靠外賣賺返最低工資

真心 畜生死有乜所謂？
雞牛羊豬魚 唔見你話可憐？
弱鳩智？

屌你老母我幾時有幫佢地屌埋你呀

本來覺得你齋報假都冇咩，而家覺得你真係on撚9

咩料 日本仔突然跌大飛嘅

1.68

一蚊不買日本仔

日本仔啲嘢呃貨幣

真心問 上次柒咗點解唔見人
又重心又乜乜柒柒

好辛苦呀又中

日本仔落完又回返

fake人引到一班見跌就急急入貨

信多次日本仔

邊次？

日有實力

FC東京對大阪飛腳

我無潛呀 你無留意姐

開埋名搵你都唔出現

24小時mon 住咩
我點會潛，賭波重心實有贏有輸，邊有場場贏，呢個世界邊有我都賺夠都想比人賺下，分析埋穩唔穩陣自己決定

呢條廢物你都信

其實你分析唔係問題 講完咪算
又推自己留言又係鳩咁覆人地重心重心穩贏

你就廢物

對家左 fatfat

收撚皮啦你老母重心重心
幾撚時死呀傻鳩

杜兄一上水就比人屌到仆街

贏幾多

你死先

個重點係 買左你對家 然後贏錢

今日兩場跟我對隊就慘了

到時睇下點囉

跟你一場北馬試下

馬會撚兩次0:0

北馬好撚勁 上場4:1

好呀

呢啲賤種 慳返啲口水自己飲咗佢好過

買大波會唔會好啲

呢條撚樣我記得上次買左侯城未開波已經係到gel頭 話訓得教聽日收錢 訓醒一睇輸1:4

唔建議 ，主勝穩d

跟撚左呢場針到我 當自己傻尻信咗

無必贏

北馬追番！

北馬主

小小跟下 話曬跟你都贏過
其實心態最緊要 唔好輸打贏要

Fleetwood易到仆街
條撚樣廢撚到

講得好，我有真買既都有贏有輸，信念最重要，輸就追番！好過係到屌屌屌

傻鳩 你兩分鐘前講過咩

呢樣真 睇盤都覺得唔開胃 點知真係比人大炒

鬼叫自己平時平注開 呢場諗都冇諗大注去咗
不過呢場佢唔講 我自己都會買候城

乜叫平注

*少注 自膠

過左去就算，我5皮注都輸過4次、始終追番

北馬不斷回飛 點睇

有乜點睇 結果最重要

主隊有 屎凸加& 屎忽 停中場

實力毋庸置疑

琴晚法國夠話成隊甲組腳啦

法國撚狗，1球收手

同你一撚樣

咁客隊都有高射炮同導彈

波po 你咪未試過咁耐仲係同一個

北馬追番啦 ching 咁燥，財不入急門

波台已死

我係咪存在最耐

頭場半大

最後一推

頭場大 大船

我估2:0收擋

有無真飛

又早開波

半場2:0 ok?

如果依2分鐘入左波
就好笑

馬會仲受

廢青半大

開波了 北馬上

直屌主勝 輸左罷就

投注站冇開買唔到

Btw點解你唔用app買

穩陣，人腳勁

咪撚燈

多謝巴打幫我答埋

大波波 快啲對攻後生就係要朝氣

凱利指數顯示北馬必敗

又有日本閪隊 平手落飛

日本勝

北馬控場好快入

收到風 天皇下令輸波要切腹

GG
垃圾波
兩隊唔知踢緊乜

回飛喎

半大24?

半大又死

主入未

6／7＋ 啦

北馬禁屌中

北風半場入2粒 一世球迷

和味龍

日本 主

入未呀 賤種隊

唔識入波

又半細

半細1.52 中風注

屌佢老味15分鐘先射得1腳
仲要唔中龍
大條撚

兩邊都未射過

21歲就不射男

半和輕輕鬆鬆 搞咁多做乜

成班都唔似21歲⋯

似31？

半場和幾多

開咗波未？

U21唔入波嘅

北馬回到上天

羅丙真係地球上最正氣既聯賽

又中哂好辛苦呀去訓算

15分鐘退到1.5/2 弱智

0-1

杜莆呢

又針

半大手足叫啦 死下死下

無可能cup 撕飛啦杜狗

以色列好波

佢不嬲反手

個燈閪

一早Block咗條傻閪

是但一邊比多球

佢反乜鳩丫
廢狗一條

買撚咗半主 屌你老母

最後10分鐘見到杜甫推主跟左
屌早知唔撚入波po

應該0-1完

我上次已經跟咗侯城對面

半1算啦咪入

北馬實力明顯較高，會反cup 要有信念

佢有時post真飛

快啲追討血汗錢啦

未完唔好灰

跟個燈閪

唔入你還返D血汗錢比我

叫反cup 順手幫下半大手足

事後飛
輸果堆飛 唔撚post姐
成座山咁高

仲有人信隻杜狗

以後唔撚再賭波

十蚊娛樂注

開到反cup 7倍
要幾廢先開到7倍 仲要主場

馬會係呢個地球跟本靠害

是但一隊 入多粒plz

半客輕鬆

好大機會一球到尾

唔怪得佢神憎鬼厭

杜9

呢樣真 賭到冚家產

和場和番先ok?

北馬半一回到平半喎 咁都買咩心態？